呢個時候買樓會唔會好on鳩

如題
畢左業幾年
岩岩先儲到少少錢
再問屋企借少少就夠俾首期
但好驚買左之後爆破變負資產

睇你搵幾多 買咩樓

40-50k
想買d 4百零萬非大型屋苑私人樓